影低你部電腦 post上嚟

又有飛機post

你隻水冷仲廢過同價風冷

冇變過 多塵左

咩卡?

半年就好撚多塵

笑左

打飛機post中的清泉

1070姐

下邊果塊牌著光 點整

舊機

巴打你啲 Custom Cables 喺邊度買？

是用dual socket cpu的朋友呢
咩u？